［幾十萬人搶頭香］廿四號年三十晚去黃大仙廟上香保佑香港

群眾自發+宗教活動，有冇得諗

有

車公都ok

等睇呀大師個神像成個返轉

唔好
黃大仙廟果邊係真深藍
龍祥道而定玩唔到都係因為佢地通水比班狗

推

有

Btw,噤就一年
諗返起上年車公支籤
寶係好撚準

為香港求簽

推 黃大仙街坊 上呀！

黃大仙自己都保唔住啦